新城市廣場藍絲男女持刀棍涉恫嚇市民 調查警認無找尋目擊者：唔知有咩證人

沙田新城市廣場去年9月有大批市民聚集大合唱，有中年同居情侶懷疑用手機拍攝眾人，與市民發生衝突，其間男女涉手持水喉通和長刀恫嚇市民。兩人被控在公眾地方管有攻擊性武器罪，案件今於沙田法院續審。偵緝警員供稱，曾搜查被告聲稱棄置水喉通及長刀的地點，卻一無所獲，上門搜屋後亦只從單位內檢獲被告的衣物。控方問警員有否尋找目擊證人，警員稱沒有，並謂：「唔知有咩證人。」

藍絲就hea 查

都費時扮
係唔查吹呀

南京大屠殺都冇證人

只要支持港共、犯咗法都奈佢唔何
所以話香港真係變咗第三世界國家

唔知咪周圍搵囉傻鳩

電影都有講啦

你班垃圾黑警唔係好鐘意睇戲學做警犬架咩

你最大粒果件都係咁講架喎

班警察平時唔係好鐘意夾口供咩？今次唔夾口供既

拍晒片就冇證據